小妹就吾信個個都覺得小妹燈 覺得小妹吾燈就正皮

小妹吾燈：
小妹燈：

樓主俾狗屌又屌狗

我燈你老母唔係雞

正左，樓主盡一切努力迷雲反哥

換來幫盲反燈燈燈真係唔公平

yes

都係你了解小妹

N賓

屌狗

點呀 笠ching

入冊未

5p

呢d post一定會有一個正評

我比甘點

小妹唔會入冊

盲反又輸

考試啦仲9up

唔敢用天線

係晨光加油站留左言十卜你